要求又一城提供CCTV 還原真相

要求又一城提供CCTV 還原真相 12/11 中午12點前

推

幫手推

幫手推幫手推幫手推幫手推

Push

幫手推幫手推幫手推幫手推幫手推

你見D保安咩態度

你就知

幫手推幫手推幫手推

幫手推幫手推幫手推幫手推
求炒車

感覺係中午出事，而家放你哋入來繞場一周，check過冇事啦

其實又一城發生咩事大家好清楚, 大家只係逃避緊現實

根本一定出咗事

佢個撚吊樣 吊佢老母

習曱甴